Ik herinnerde me ook de noodzaak die mij werd opgelegd om naar een reis te gaan Engeland of het aangaan van een lange correspondentie met die filosofen van dat land wiens kennis en ontdekkingen onontbeerlijk waren gebruik mij in mijn huidige onderneming.
